一人一個藝人非做不可的角色

王喜=消防員

羅蘭 = 問米

吳卓羲=警察(衝動)

關禮傑 跳遠

王敏德 = 飛虎

羅樂林 死人

張衛健 孫悟空

馬德鐘=警察

李龍基 李隆基

周星馳=周星星

劉丹 爺爺

溫兆倫=仆街仔

黃子華老母 = 雪妮

係咩？

莊思敏 = 八婆

鍾嘉欣=喊包

周柏豪 - 葉榮添

鄭伊健 - 陳近南

劉德華 = 劉德華

薛家燕 - 單親老母

麻友 = 雞

郭晉安-奸人

陳自瑤 = 喂呀

吳若希＝點解既！？

小栗旬 銀時